[韓綜] 大逃出 密室逃脫

《大逃出》（韓語：대탈출 Daetalchul，英語：Great Escape）是韓國tvN的密室逃脫綜藝節目，由曾打造《The Genius》、《Society Game》等燒腦綜藝的鄭中淵PD和幕後團隊製作，節目成員包括姜鎬童、金鍾旼、金東炫、神童、柳炳宰及P.O。出演者要在節目組製作的超大型密室中，藉破解房間裏的線索逐步開啟新的空間，最終逃出密室。每次逃出挑戰均不設時間限制，直至全員成功從密室逃出為止。

有無人有睇,依家出到第8集
D場景落足本做得唔錯
新個兩集有D恐怖

正呀 頭幾集睇佢地淆底好好笑 6個都係冇膽

好好睇 製作規模越嚟越大 期待
新嗰集睇到自己都驚埋一份

金東炫真係好細膽

睇曬 集集都好睇無乜悶場 鬼同dna果集最正 但唔明點解韓國好buy"細膽"呢個形象 我個人覺得好可惜 扮得太誇張 一見佢地扮驚果啲位就2倍速播

係咪抄日本<dero>?

一樣 擺定隻手係快播掣

有時真係好誇,鍾旼成日笑笑口扮好驚去開D門

無睇過dero, 大家主題都係密室逃脫, 算係抄掛

好似唔錯

最鍾意鬼屋密室
D機關好勁，韓綜真係好捨得洗錢
得10集太少，希望真係有第二季
神童同炳宰好聰明

真係好好睇 一開始唔知佢講咩 睇醫院果隻真係笑到喊

神童

OK嫁

餅仔好正 神童真係好勁

你個名

張東民應該固定啦

咁節目組做得呢啲野
主持人唔比啲反應其實好odd

留名

我見wiki話有13集嘅 我依家9 10都未睇

我覺得如果佢將扮驚果d位 整個陷阱等佢地唔敢亂郁d野 或者真係有聲/有野彈出黎嚇佢地仲好

睇得出製作組落足心機

好好睇

醫院嗰集咪係咁

咁多節目都有金東炫
好唔鐘意佢

睇21就知佢其實唔驚
其實如果要人去驚不如搵啲真係驚既人去做會自然好多

喪屍同鬼屋嗰兩集陰森得嚟又好好笑
Btw 神童真係好神

醫院果集用好多演員

下一集學校好似都唔小

睇黎終於搵到依類型既韓綜睇
一無無挑睇悶到我

最憎金東鉉
屌你無膽又要唔認又死撐
連制作組都要拎你出黎笑9你

想問下鄭中淵PD 除左society game, The Genius, 同大逃出仲有咩韓綜
之前睇過The Genius 4季,幾鐘意睇

無挑fans 揮手
我仲有追開羅pd 果堆同超人回來了

一模一樣 有時會睇吓認哥

有無lin?

明明唔錯幾新鮮
但好似紅唔起

次次上熱搜喎

都差幾遠 dero tore嗰啲係似問答 關卡式咁過mission 但係大逃出係複雜版既密室逃脫 一兩集先一個密室

冇計啦有線台啊嘛 收視一定唔太高
希望可以做多一兩季唔好咁快收皮

謝解答

佢真係好誇張

仲要成日推人去自己又唔去
覺得佢好煩

仲要關人門

好過份
諗起醫院佢嚇親嗰part
佢啲反應勁大

總有依啲仆街仔
利申我係

小弟無乜留意果邊平台
只知好少香港人或平台有講
唔好意思

邊度上熱門?唔係幾熟韓國野
naver?

如果viu買黎播就好

佢地點去厠所

幾好睇
有追....

不過咁快就完

最尾一集先見到呢個post
敢講係睇過制作最認真，最細密既韓綜
鬼屋嗰集真係經典

學校太多劇情又無左之前D逃出感覺，不過都仍然好睇既

下季幾時開始

好好睇！
加左好多劇情個代入感一流

有D劇情都唔錯
BTW,制作組場景道具一流

有冇人知幾時第二季

場景燒錢制作

聽日最尾一集

仲有幕後野睇

見到係tvn 出品就知有水準

唔想完

下星期仲有一集
之後就睇新西遊記5

成季最唔似大逃出既一集
制作組諗得太多，劇情係好，但起用過多NPC令到唔似大逃出
都算係另一種試驗，不過成季最好睇一定係醫院鬼屋兩集
下星期有花絮照顧一班節目死忠真係好

終於有人同我一樣論點
學校篇太多戲劇成份﹐好易比人覺得有劇本或做戲

初初睇預告好期待
睇完覺得今次眼高手低左

我覺得有劇情 有npc 有互動先正喎
多好多玩法 唔係全部人齋周圍搵線索 之後就棟係到解謎
不過佢利用得好唔好就另外一回事

條UFC真係好煩 夾硬要整個反差 好撚悶

唯一作用係同傻鳩忙內完全反襯起神童同炳宰

我認同 太多NPC guide 住佢地個思維 令到解迷既部分少左 我覺得增加返多啲trap 同伏位比佢哋會再好睇啲

第一二集最正

暫時剩係睇到賭場至dna 個集,都已經覺得ufc 煩
又話唔撚驚唔撚驚,走佬最快又係佢
跟住搵到少少野,
又要好似d 毒撚咁係到邀功擦存在感咁
(雖然其他人都咁樣,但唔知點解佢做就特別乞人憎）

dero 無故事性
反而似 大陸湖南衛視 密室逃脫

當然tvN 高質好多

lm睇緊

鬼屋原來仲有下集，唔怪得之前點解唔解釋嗰四個大學生同巫師去向
希望下季唔好變質

連住既係新西遊記5
未睇過既可以追追 之前幾季幾正

終於睇完，好正
最鍾意鬼屋，塊面喺個牆到出嚟真係好勁
期待 第二季

真係好期待第二季
等唔切

岩岩睇完醫院個集, 笑q死

呢個正

佢有解釋點解佢走得最快 職業病
佢拎返個鉗出黎個下好好笑

我岩岩都睇完鬼屋, 第8之後仲有?
下集有張東民 佢既智力應該係咁多人之上

第2季先有鬼屋下集/跟進返4個大學生/巫師去向
最後回顧個集有講

其實係confirm左有下一季？幾時會拍？

點解你知既

第2季? 未confirm, 不過回顧個集話四個大學生同巫師去向係後續企劃中, 佢咁講咪當住佢有第2季先囉

岩岩睇左9,10集, 麻麻地

睇哂啦 最鍾意神童&柳炳宰

原來SOCIETYGAME出左2都唔知, 又有野睇

睇第一集
睇到一半頂唔順

前半集係人物介紹，入左正題會好睇

?咩順唔頂

認屎認屁

呢點我都認同 所以都唔太鍾意姜東虎
後未習慣左冇咩野 我解到迷可能都會 有時預測中左都會講都話架啦

但由開頭講乜撚野性直覺
大半集都係咁吹

最重要既係
佢認屎認屁個謎 唔係佢解

之前睇赤腳的朋友們都覺得佢煩 見到有佢嘅綜藝就唔想睇

岩岩開始睇大逃脫 睇到第三集 覺得個cast換一換好似會好睇啲

見到佢地成日為左節目效果係到dum波鐘好鬼炆

羅PD所有節目第一集都係去食野傾計